AZ共和黨首長就拜登一案向最高法院提出上訴

講埋reject左德州單case投票出黎係7：2
投受理果2個係首席大法官同黑人法官
另外侵捧上去個3個新法官好明顯就想置身事外
雖然我覺得無咩可能

美國法治

同香港法治樣，都係得啖笑

reject之後首席大法官同黑人法官就即刻跳出黎話我認為聽左先
因為自由派一定唔會投受理
而其中一個本來就係反骨仔黎
咁即係將個獲拋左俾另外3個新上任保守派法官

仲對法院有幻想,會唔會太天真?

德肖維茨在接受Newsmax電視台主持人斯金菲爾德（Grant Stinchfield）採訪時，同意大法官阿利托（Samuel Alito）和大法官托馬斯（Clarence Thomas）的觀點，德克薩斯州確實有資格。

德肖維茨說，最高法院只是不想處理，可能被認為具有政治性的事務。

在法庭宣布命令後，大法官阿利托和托馬斯單獨發表聲明表示：「在我們看來，我們無權拒絕屬於我們管轄權的訴狀。」

但他們也表示：「同意提交訴狀的動議，但不會給予其它救濟（relief），對其它任何問題都不發表意見。」

「最高法院的這一決定傳遞了一個信息」，德肖維茨說，「多數派包括川普總統任命的三名大法官，他們都表示『我們不審理德州的案件，我們不打算介入這次選舉』。」

自乜撚嘢由派

等緊內戰德州一打二多十

法治已死 (美國)

痴撚線 犯法都唔介入得 要你地黎有撚用咩

執7左佢啦
直接用軍隊好過

Trump提名嗰三個

NEWSMAX咁撚多侵粉睇
仲要公開話呢隻鑊係侵捧上去果3個唔想孭咋
今日美國有遊行想睇下美國人有咩反應

痴撚線美國已死

最高法院嘅上訴係好少會成功，不過都要做

Dnlm 咁要法官嚟把撚

戇鳩就咪撚留言啦

遲啲咪知邊個on9

而家可以做就係熱戰，不過唔係內戰，係同CCP開片

正，以後大條道理造假票

鬥造假邊夠民主黨嚟,共和黨只會輸到最後

敗登如果真係贏左
美國會唔會組新黨叫紫荊？

留名睇殺法官呢d支那荒謬野喺美國發生

侵侵連任與否都冇所謂，最緊要搞臭民主黨個名

唯一有自家軍隊嘅州

其實呢個地球唔係圍住香港轉架

ARIZONA

法院唔想介入政治事件唔係好正常咩

唔通要好似香港咁「維護國家安全」？

睇得多荷理活電影, 覺得很多美國人都係最終有正義同埋唔會埋沒良知理性呢個想法, 而家覺得真係有少少戇鳩. 其實美國權貴同中共冇撚分別, 美國豬亦同大陸韮菜港豬冇分別.

明哂 只要係政治事件就殺人都得

最高法院A字膊
仲邊有得打？
連違憲既case都話係政治事件唔想處理

照你邏輯咁2000年咩黎
人頭豬腦

不過係圍住支那轉呢

明明個就職典禮委員會都唔通過
法院仲夠膽玩嘢

中國邏輯
局勢唔明朗 China joe 好顯係一個好多parties 扶上去嘅代理人

而家你要幫侵係雪中送炭，輸咗清算硬
反之送順水人情畀China joe 錦上添花，分分鐘有得分

畀著我都企喺到

戰時總統

得返拳頭有得打

打稻草人都打好啲

反而係老布殊同小布殊任命果2個應該起碼要召開聽証會
批唔批係另一回事

Thomas同Alito

Trump果3個全部反對

不過7:2 已經算好 之前一堆9比0 不受理

玩完了，美國從此滅亡中國獨大，美國人抵死走去相信拜登，美國滅亡自己攞嚟賤
決定投共

Liberalism
已經俾共產主義騎劫左

原來啲大法官全部都係淆底獸，驚畀人話政治唔中立， 而對有機會摧毀民主嘅選舉舞弊 袖手旁觀

信民主黨等滅國

最高法院臨投票前48小時又接受上訴
玩緊邊科

我懷疑你連法院個ruling都無睇過

2000年係Florida State Court上訴到Supreme Court
今次係另外一個State直接打Supreme Court

人哋state同state之間就好似獨立國家咁

相當於德國喺歐州法院告法國選舉違憲，個Court可以堅定處理就奇啦

咁結果7:2又點計
投受理個兩個話聽左先喎
成件事就係唔想孭鑊咁簡單

所以呢個結果咪好正常囉

有官覺得要聽下，有官覺得要打官司就應該喺人哋個state到上訴上嚟

唔同意見有咩問題？